淋病身兼兩職 做埋澳門政務司司長？

我真係恭喜你呀 澳門人
大家都可以對住林鄭

林鄭係中國官員典範
定習大大真係好依味野

閪人都係呢款

個閪頭

一開始心諗 屌你林鄭又服侍習大大
但睇睇下唔對路 好似有d唔同左

直頭係閪中之霸添啦

雜帝原來鐘意呢d look

維尼可能特別鍾意呢款

勁支那樣

真係抄到足
個頭
眼鏡
絲巾
淺色西裝外套

唔怪得律政司個領.....

原本係咁樣

抄到咁足做乜撚
你估習大大真係睇得上你咩 佢已經有林鄭啦 夠曬啦

我屌真係似

林鄭都有FANS

我屌你咩

痴撚線

有片睇

就係要呢d。。。
個人口味，各有所好，外人唔會明白亦理解唔到所以感情既好煩

又黎雷射眼會唔會有fc

笑到訓唔到 屌你老味